［A/I］Puzzle and Dragon [207] 日日8石 屌你老母山本

黎明

日日等到3點唔知為乜

差2日達成80石

中80都屌？block

抵啦中80石丫拿

興奮 又8石

貓B幾石

中80要還架 梗係攞去開位啦

即時回收

即刻還返俾山本狗

中80石嘅後果

睇其他人中80 先屌為快

8

80石 倒水

起碼爽過

等多一日就del依隻垃圾game

你係唔係都比人屌

開心幾秒 又灰過

pad係唔會del到

賣哂D寵佢就得

8石中金蛋 80石都係中金蛋

8石

你岩

用80石換Mp

好彩係送 課金抽成咁實哭能死

又係8粒

標題改8石簽到會靚仔啲喎

永遠的非洲人

到今日為止都無中過80石

唉又8石

拿拿聲出死神好過 呢個pool又難抽
又畫得唔靚 火果隻阿伯個樣都唔知想點撚樣

80石

（差兩日加埋就有）

仲有幾多日抽
一次80都未中過

有冇i狗好似我咁更唔到日版

我想問要升新降臨個隻野係唔係帶佢入去打超地就得?

差一日就80石達陣

山本

山本你不如死撚咗去啦屌。

8石啊........水蝴蝶啊

換埋隻兔仔就算，搭多邊隻代幣好？

屌你老母又8粒 都痴撚線

抵啦 走上黎貼80石

好想中80石

瞓醒抽又係8石
嬲嬲地一抽中第二隻兔仔

俾你中80石然後掉落名器龍pool中8粒金咪又係屌

講到中80石就中7星咁

好撚過8石連一抽都抽唔撚到啦

新手抽到 暗老野 好似冇乜特點

係, 不過唔係必升, 打超地因為體力同難度都比較中融

點解新手中七星都有得嫌

日鳩日都8石，食屎啦山本

拎嚟開位都好啊屌

有人中3次80石，有人1次都冇，屌啦星

屌你老母
pad po都入侵

又中8甩石

屌你老母又中8石
屌你山本（1/1）

有幾多人真係會抽到80石拎去開位

首先要中到80石先

有時d神up user曬命但係見到佢地個box 1000都唔夠 真係咇一聲笑出泥

我會

又淘左100笠聖誕龍...

淘？ 可以買㗎咩

好似好耐之前已經有

差暗呀伯同木7星先齊POOL, 仲追唔追齊好??
定就咁換木大波就算??

等我仲咁辛苦去拆呢一個裏三針但怕唔怕畀人封帳㗎

仲使問嘅梗係大波妹啦

有萬聖貓就唔洗暗阿伯

新手玩水兔夾光魔女 勁耐先變到身

冇水蝴蝶？

5毫1隻

幾時公佈米奇老母啲資料

真係唔怕畀人封帳咩

有一隻

抽多隻就夠

一隻正常黎講都係等3TURN 姐

留石等米奇
起碼遊戲王level (9up)

原來仲有以前買百幾隻升寵

仲有黑石不過聽聞會封帳

早幾年佢無咁嚴應該大量入手

唔止3round 係咪我組錯隊？

黑石好似唔同買資源

SOR 我岩岩剩係諗少一隻水碟開技咪最多BOOST 少3TURN, 但唔記我左佢有3個SB

買咗啦清？

買左6個1億金幣 4蚊個
其餘買哂聖誕龍

咁on9

不過資源本身都唔值錢

唔好有事呀

玩咗二千幾日終於都box屎1000啦

追唔到第二隻

一千夠用咩

bam左咁就一世 唔bam就大半世啦....

夠掛，雖然之前dum好多素材走

上年先封左一批
然後個post平時好重課嘅user突然唔見左

資源全部用雷達刷番黎 再送比你咁解

Block咗都幾慘，玩咗8年既心血就咁無咗

無話慘唔慘 好人好者點會無啦啦block你

愛麗絲你地會用咩撐回復力或者防天降毒？

光魔女4倍回喎
解毒drop大把武器啦⋯⋯

咁係無資源既情況下都會想咁做既以前297打難到死，最後都係搵淘寶

有冇人知邊度有得打隻金蘋果八婆

會唔會只係封咗黑石嗰批咋

block果堆係課黑石
抵撚死

咁黑石就算啦，山本點會俾你咁做

算係
你武裝冇sb
你隊長有大防毒 仲入防毒武
你有兩個隊員有大防毒
(咁搞法 係 280%防毒
你兔仔搭光魔女
其實係唔洗入你第一隻(撞光魔女招技
雖然佢有大防毒
但你唔夠sb 所以應該要轉
或者可以轉你第2隻隊員

中左80石
多謝山本

屌你班友 仲用支那寶

利申: 之前有買過
依家唔夠資源 雖然好想直接買
但都係自己刷算

無人知
驚在呢批雷達資源本身應該都係fake gps 飛黎飛去拎番黎
suppose 係禁止的
不過我覺得純粹拎雷達資源風險唔大
但係你玩耐左or 你自己玩下padr
已經唔缺呢堆資源

個賣家係深黃廣州人 專登黎過香港參加過幾次遊行 次次幫襯完佢 佢都會同我講光復香港 時代革命

應承我 政府派果10000蚊1蚊都唔好益山本

個孫出世都未收到啦

有無link

real 可能個孫拎到1萬蚊我都未有

how abt 支那寶手續費
你唔係同我講支那寶係深黃 唔收你錢掛

應該都係用bot
佢個數量太誇張

變身光魔第三隻係咪可以做代幣？

應該幾排百幾蚊手機自己係度刷，同微博自動維穩一樣

係

百幾部

碎龍武有多就可以換走哂啲光魔女

但應該賺唔少
接近無本生利(唔計時間成本
啲買家一次又會買幾十蚊
一二百蚊都有可能

有咩解毒drop既武
Persona隻狗
通靈王個暗屬
仲有冇其他？

支那多人玩既話，分分鐘上埋市都唔奇

魔狼，同埋萬聖節可以換返嚟既南瓜

萬聖節有隻5虹換1嘅
9ho 自家合作抽蛋機有一隻(勁難抽

裏異形隻魔學者武同萬聖南瓜

蛇骨gay配光器神龍都唔錯 係無天陽神7x6咁方便

m字頭嗰個？

係囉
寧願自己刷都唔淘寶

呢隻？

求link幫襯淘寶黃店

yes

無碎龍武只可以自己繼自己

裡異形隻毒撚要點搞
第一次撞到佢
以為磨完99盾就殺得
點知俾人封覺封技秒撚左

換埋就算，部機太伏

第十抽終於中七星
但係係火大叔

消曬所有猛毒珠就冇事

火大叔搭呢隻好似幾勁
但呢隻垃圾無人掛

收到一皮先 定 dmc 出先

至少8粒火太難用

幾時會有米奇老鼠情報
鼠年點都要有隻老鼠

擺到成個倉都係老鼠屎

正常：食6毒珠+轉3毒珠
遊戲：食9毒珠
懶人：全版鎖珠（兔女）
Hardcore：秒

抽中兔耳女, 但水攻又多SB 人好少

食六毒死左啦⋯⋯

鳴龍5sb
蝴蝶6sb
夠未

心郁郁想買，但諗諗下新野又抽唔到，想練寵都無寵練

1串6粒87.5%咋喎

9周年有一萬蚊可以課金

講真，唔值，睇完人玩都唔覺呢隻勁，除非你想做隊員

用嚟升返啲舊寵

新合作應該好早開始有情報同網頁

老味點解未有

有無人玩光7星 睇落好似幾勁
可以擺咩落去組

中左80石

配天陽神7x6，落萬聖愛貓、滑神、木器神龍同貂嬋繼555腰帶

邊夠sb

壽終正寢

萬聖繼黑魔磨下先變

拉左7下都係重覆....

回收石頭

我都想買呀屌， 今個禮拜之後好似冇pad r

屌你老眉

我用遊戲隊
姐係照樣等佢99盾無左先轟落去？
但唔係5round之後就一下封哂咩

唔再抽依個pool了

一齊等米奇老眉啦

遊戲隊應該夠力打爆99盾

封曬之後手轉清毒珠
清曬嘅話下turn唔會打你

100隻聖誕龍=33場極練=5-6粒石

我愛麗絲光魔女一嘢車爆咗 呆咗

魔女米妮 龍刀黛絲
或者調轉本家cos 合作
米妮魔女 黛絲龍刀

最正都係銀魂穩龍神威靚到

出年先有一皮 dmc山本唔呃人就今年 你話呢

邊隻做打手
咁大力嘅咩

花嫁魔女 光龍刀 光魔女 一貫乜都穿

唔洗富士見d寵已經咁大力

咁砌係唔係落漏左隻洗降毒

滑神9筒一野打爆隻毒撚

願米老鼠與DMC一同流產

啱呀
換DMC得唔得

根據kitty經驗 米老母會好安全上架

FF太多 一早出曬圖

屌 見到就唔係幾想抽

仲會出到好撚勁

我淨係想要唐老鴨

我都係
但又唔係特別想要

其實有冇人因為9ho同米奇合作而感到開心?

老味d圖真係痴撚線

咁似小學生書包d老番公仔

望就望佢唔係就咁岀依啲圖

我想要習維尼
有就課到中為止

抽到放第一隊隊長
改user名做刁近平

應該啱啱抽返嚟係咁 有得進？
希望會好似sanrio嗰d咁玩下cosplay

無腦秒

計番隻野都係70億血，易打過隻150億血既武鬥神

感動到喊出黎,
0晨4點夜尿起身再抽石一野中左80石,
頭先痾完尿8抽中 2蝶2兔
早知唔用印花換兔
仆街決定以後痾完尿先抽蛋

可能係十石動L機

想要叮噹合作

迪士尼咁大支野唔會俾人玩佢地d角色

Sss級隊長

唔玩合作嚟把撚

變裝備，自信動搖儀

所以咪呢d老番公仔圖

留名睇真係得呢d

補番20石

追左加緊乜?

10日都唔中既補底20石

咁樣補鑊好過冇

我今朝都係痾完抽
但中8石
雖然之後嬲豬一抽中多隻兔

多謝哂

根本一開始用呢d賭嘅方法搞周年活動
就大把人會唔滿意
純粹摟屌

武裝係堆法寶

個差距太大
你中一次等於人地double

上次1000石比人屌到飛起都唔識吸取教訓

你睇佢搵老味合作就知山本以為自己好醒啦⋯⋯

係咪又換返舊個班marketing

至少保底一次80石啦
頭9日8石最後必定80咁樣
屌佢老母搵篤屎營運都做得好過佢

保底左，中一次果d又話唔滿意
其實最好就一開始話派左160石就算
正一on9仔

20石好過無 用黎開位

痴撚線，上twitter屌柒佢先

上年前後派左200
今年8周年派188咪幾好

點會 玩家日日提住 好過賣廣告

其實想抽獎直接送7星限咪得

抽石係直接同錢掛勾
唔中既人實谷撚住

仲未有米老鼠情報

多20甩,多撚謝大介寶寶

好想依家買聖誕龍同埋錢， 但一諗起要用支那寶

隊長技 無視狀態盾播毒

合埋眼買，收到果陣先開返眼

仲要一中中成pack石 睇見人地中幾pack自己咁多日得80 唔嬲有鬼

20石
真係當人乞丐

全玩家每人每日送1pack都唔過份啦

講真佢搵老味不如搵MARVEL或姐STAR WARS合作好過啦,第8年都仲未知自己班消費群係咩人

部機咁金真係比800石都未必抽得齊

山本又然

多撚撚謝佢呀廿石

明明上年個業績都睇到
越派得多 課金量越高
應該又換左人

唔係喎可以咁諗喎，8週年嘅時候官方送咗100石畀我哋, 真係好撚開心

我教你啦山本
全8直接送200

黑仔王中大獎 包大家滿意又make noise

咁你要定唔要

20石真係多撚謝

諗起佢以前搵d仙魔大戰合作
得佢d日本中坑先識

上年因為派得多石 忍唔住入咗坑
玩玩下發覺啲pool出得好密
完全追唔切

係都要激嬲班課金玩家
見到無課一抽等於佢課1pack都幾反智

寧願唔要派一萬都唔要乞丐呢20石

咁persona同sao係咪Short左先會合作...

下 咁我抽3野8石之後收哂係信箱到唔抽 跟住等佢派完20石再抽 咁咪有機會中80石又收多20石

眉狗確診未

學下GBF下好心,人地送禮,抽唔到最尾有保底
PAD

得，總之至少開左三封信先

20石真係撚狗咁撚

佢應該係計你活動期間3日登陸，因為照計係獎勵個度已經係結果，抽只係領獎動畫，
所以你收到20石就等於你抽唔中80石

尋晚中左80石
全金
有冇得攞番20石

淨係中一次80石都差60石
仲未計中幾次80石嘅人

淨係開4次信 攞埋個20再開埋其他

即刻灰左

補20石？屌你老母當我乞衣？
班無課冚家剷就日日中80石 有課個d就唔撚中
ban撚哂班無課死窮撚就岩 無錢學人打機 垃撚圾大種乞衣

連邊個先係你老細都唔識分 山本你小心今年係最後一年周年活動

20石

山本全家落地獄

非洲人得80石
舊年都100石啦

dllm 補返20石當打和呀 食屎啦山本

如果寫撚到明抽中8/80個機率係各50%嘅話
我諗都唔會咁撚多人屌足山本老母咁多日 依家擺明個機率又要低 中親個班又係無課撚屌 叫平時課開個d玩家條氣點樣順

八婆又出咗個post，有冇人知佢up乜尻

20石屌你老母20石都8週年沖咁撚斯斯縮縮唔放大禮

叫你班乞衣唔好咁多幻想

唔洗搏留信，收完廿石再抽

家陣要抽晒信驗晒血先有廿石保底

屌佢老母

我日日抽8石都廢時屌啦
日日屌9佢 真係好攰

屌佢老母 想偷下雞都唔得

仲要分10日抽屌佢老母

屌邊個又咁好手尾幫我解哂星星啊

好似話修復會變返正常 前題係你唔好幫佢加返星星

Persona上年同今年兩隻新作都無復刻

1gb要等15分鐘

屌 不如保底廿石個啲人送多個冠重好過
睇下班八十石撚重有冇咁串

no one care d 冠啦

he is the one

再耐啲仲有個銀魂

P5耐過銀魂，自膠

合作多就會出現排唔到期既問題

合作pool因為收期問題唔會重疊
一年頂多有26個期俾你

變相會有d pool原本個期俾新一合作攞左就唔知點塞番俾佢復刻

學降臨咁同一時間開

玩一兩日嗰啲突擊合作咪搞店到檔期個問題
都叫有前例

啲8石信好似唔可以儲

超轉生真係cls
升一兩隻已經食囇成個box嘅聖誕龍
仲未計超覺5抽1

極練啦 仲食聖誕龍

20粒多撚謝喎

好過冇啦唉
Btw屌你老母阿 山本

想問下戰友網異形個關隻毒撚王資料係咪有錯...
岩岩我第4round個陣lock左自己珠跟住空轉1turn,佢變唔到我超毒珠
但係佢第6turn都係照打我3105000?
佢唔係寫住有超毒珠先用既咩?我當時盤面我毒珠冇超毒珠喎

呢排推既 變身角唔洗突110lv 經驗值少 唔洗升技 唔洗洗超覺，三圍仲高過普通寵合作寵既110lv
資源低而上手仲勁過我辛辛苦苦嘔出嚟既寵
做壞曬

巴打

戰友網寫錯 毒同超毒都會斬殺

想問邊到可以睇到有咩武器有s+架

屌...打左好耐

印象中係超毒先會斬殺
如果普通毒都斬殺既話獏良隊咪死緊

3,105,000ダメージ
+猛毒ドロップを回復ドロップに変換する

毒、猛毒ドロップがある場合に使用

獏良夠力秒

但係我個陣盤面係得2粒普通毒,2粒廢珠佢打我3百萬

戰友網

咁即係應該要冇毒珠情況下LOCK完再轉空珠等佢冇盾...

秒係99%盾果陣秒?

點解唔係全部人派20石先，我憑自己實力中800石，點解要還，屌你老母

頭先冇人回
問多次
眉狗確診未

聽聞屌眉有80石
我又屌下先

屌左幾日都未有
一定係唔夠誠心

牙眉自己都未有

中過8石？

你都中左肺炎
留返俾人中啦

好 留返個肺炎比你中

我中80石得啦
你中肺炎

其實9ho班高層同港共政府真係一鳩樣 到依家都未搞清楚佢哋最大target係咩人
啲合作一係就搵妖怪手錶呢啲target小朋友嘅 一係就搵妖魔大戰呢啲日本老坑先識嘅
死都唔肯搵啲依家最hit/佢哋target最鍾意嗰啲title嚟合作
自己啲活動又搞到on99咁 如果唔係轉珠好玩 我估佢收咗皮九世

淨係唔認同紅字

抽蛋好玩

唔係隻game陪咗我咁耐我真係delgame

其實佢唔係冇搵新合作
不過係派俾gungho其他game，因為pad以前搵到大錢，根本唔使搵合作谷營收
10蚊抽1隻合作蛋分3-4成俾個ip
點解我唔作自家蛋賺晒10蚊

如果唔係近一兩年gungho唔掂
我諗sao呀遊戲王呀會出係summonboard

佢都算有誠意改勁啲寵
好多超轉生都可以入隊
至於變身的確係好慳資源乜叉都唔使練

我諗係將來唯一出路
隻隻超轉都成五千萬經先滿等

玩得遊戲多 唔識轉珠

肛佬家陣靠PAD搵食就係咁幫PAD講嘢

山本個豬腦諗咩 水兔廢過5星😠

仲睇

遊戲真係會玩壞手
依家用其他隊都會覺得毒冇事 成日大大串咁食咗佢

咁on9，佢先制 毒珠drop wo...轉走毒珠都避唔過天降毒

終於

有冇隊睇下

之後8抽3隻6星 5隻5星
山本你老母俾假希望我

想問下隻新降大天使你地係咪食叭升技就算？

抵啦

而家有乜點心紙網站好

唔洗還？

升技個機率低到

會砌射擊隊或者打杯一隻未必夠用,都係擺3隻入隊刷超地升技啦

5，6星木抽每個抽4隻

擺夠4隻淨係頭尾隊長用新水限都好穩

分身5抽3鑽中左兩隻蝴蝶
但無玩水隊

新果隻暗7星點玩 冇7x6隊長夾到 又係夾遊戲？

富士見 奧菲

幻龍王打手

個月費抵唔抵買
就嚟過免費
見到d 強抽到想咁cut

準備又可以抽8粒石

成日轉武轉到無錢好撚on9
幾時先可以唔裝落隻角、而係依照box入面既所持數裝落隊

我跌到八位數

我反而想知自己有幾錢 過左10億就冇得睇

又要準備屌大介老母

8石呀

我唔要20石

留名8石

哇又係8石阿 第9日

屌你老母又8石

屌緊大介老母

今鋪就唔柒屌你，死山本

屌你老母

第9日 好波

又8石

睇黎我拎硬20石

都係等收20石算

20石真係俾乞衣, 送次80石啦好心

細ac第二次80石呀屌你老母
大ac就鑊鑊8石

又夠鐘屌大介老母

沖有兩日please比我80石

第九日8石 係唔係拎埋聽日就會直接比多20粒乞衣石我地

係咪等到三點即抽嘅都8石

4隻水蝴蝶姐係要我用印花換大屎忽

又8石
屌你老母

繼續拎8石

8石強力一抽

8石一抽水5星

日日8石

山本daddy

唉，冇嘢好講我個friend中第二次

其實自己日日中8石都冇問題
係見到人係咁中先嬲到爆

喺送石嗰邊真係極度唔公平, 我真係冇諗過8週年喺送石方面都要咁睇你運氣. 其實我覺得佢補償送20石真係唔係問題, 只不過佢真係可以再做多少少野, 譬如喺送20石基礎之上多送你免費自選5星或者六星一抽比冇中80石嘅人, 咁我都鋸反少少呀屌你個老母

自選5星有乜用？ 自選6星但係唔係必中限又有咩？ 中到系列神你會用咩？ 5000mp咪又係比人屌

上網話有嗰啲咩改名大法中80石我今日改咗先 睇下聽日中唔中先

同意 大家都係不患寡而患不均

20石根本都係唔公平
咁多巴打平時課咁多金 又日日等到三點點知得個桔
20石條氣會順返？

拜撚託大介做返啱次嘢 次次都係補鑊賠償 望到都眼冤

大介真係on9仔嚟

有冇人一齊試下

一齊改名山本大介之神 讚頌山本畀佢可以送80石畀我

屌又8可

8 / 80石真心低能
點解唔可以係派俾全部100石 然後每日再派一抽神器龍
山本幾時先明獎勵平均嘅重要

笑左，隻水五星
Btw, 準備拎20石獎勵

仲前過coco
今次d五星都唔弱

水5星真係幾勁 自帶2sb 12cd變身
水7星18cd變身 自身無sb 完全比下去

7星做隊員
每turn lock珠破轉轉轉
仲要變左身係完美覺醒
5-7星全部都對水隊好有用

招大量奧菲好友

411932030

見con佬玩得好爽

啱啱課咗pack，又抽多咗隻7星木，真係灰咗

屌你仲睇con佬

Youtube演算法

Con佬做乜？

藍絲

點解灰
想中邊隻

【PAD】神器龍阿伯勁到嚇親!! 不輸給遊戲隊的大獎級強度，超長轉珠、超高回復、大量隊員任揀!!

本身冇呢一個暗愛貓，我諗住中暗阿伯

每次見佢直播/片都係入去快手暫停 負皮 出返去

定係用佢換暗伯伯

起碼都有個印花可以換嘅
等埋米奇老鼠先啦

我覺得米奇老鼠會勁到抽筋

舉報埋

佢係藍絲咩 以前唔係熱狗黎？

真係唔知

佢類似直播討論堵路果陣就眾人皆醉我獨醒
又各打五十大板
聽見都打冷震

可能仲有更加勁呢
呢排個生態又唔同左
同埋暗阿伯就算勁左
我記得落遊戲暗魔女都未係岩哂type

無刁大大唔抽迪士尼

今次活動係咪可以做常駐印花？

佢啲片好撚多廣告，陣間撳落去畀佢賺錢我咪仆街

主動技：武漢超猛毒
係就抽唔到都要換隻番黎

依堆先係

熱狗同藍絲咪一鳩樣

其實真係有機會常駐

變咗好似節日嗰啲咁

根本就唔應該睇
佢轉珠又廢
分析又行
抽野又就住就住

而家大把黃youtuber睇啦⋯⋯

女英雄 龍樂 龍契龍喚都只係每次抽一兩隻
同依堆必定印花唔同

今次個pool定位同女英雄果堆一樣

oic
我明你意思
我覺得有機會抽一兩隻嘅

新手恩物 終於體驗到遊戲

吹奏CY again

求水5星朋友

492 316 021

個新關幾多分先s到
20萬都冇s

cy唔計佢有時講野咸濕
分析都幾好

佢某程度上仲衰過藍c
正一自私撚
成日扮哂野想食兩家茶禮
成40出頭講野都仲成個柒頭咁撚樣
(仲有佢個old school髮型)
真係鄧佢條女難過

仲咁撚多人睇分析得好撚廢
啲標題又on9 乜鳩都話人權好勁
快撚啲收皮啦
pad只會睇CY分析

睇con 佬個啲人都唔知係唔係係庇護工場番工

尼亞都ok
好撚黃

大天使降臨係咪一隊入4隻打超地獄級咁升？ 我打咗幾場都冇升

佢地陣熱狗格扼唔到人
周圍走去其他pad youtuber度同隻老鼠洗白
好心啦睇見都核突

當大把人live睇佢講施政報告同發表721831偉論

尼亞直情勁添啦⋯⋯

睇實戰轉珠尼亞同幾個都ok
詳盡分析睇以宅
開台鳩噏睇boys planet
睇親子抽蛋同夫婦互屌可以睇皮休

仲要轉珠勁又齊冠

係
抽蛋又大爆死 好friendly

珍 唔似D又歐洲又直播

抽幾pack好似得1定2隻7星

講真 睇尼亞好過
黃又黃過con狗
勁又勁過佢

支持尼亞

仲有把聲

尼亞bb真係正
又有技術 分析得好

把聲真係唔錯

16 17年嗰陣BP幾好睇，又多人加有嘉賓
成班一齊抽蛋個感覺好撚青春

後知後覺 而家先刷天使 好辛苦 升三隻算

me2

咁多日爆體都由得佢 而家爆石刷 真折墮

得返8個鐘
我自然體 都升到34技

抽花嫁

8個鐘希望夠做

升到嘅 我打多5粒石應該ok

打唔贏天使
轉珠好廢

你咩隊

吹龍 龍刀 過唔到超絕

我更廢 用馬利克都炒唔少車

佢唔落珠你唔夠com啦⋯⋯
用d加com既隊啦⋯⋯

換左隻水bearbear成日斷珠 掛左

wow米老鼠勁到...

新水限要運撞開場
不過過到既

any詳細?

feel到陣氣only

屌佢都似會勁

Coco輸啲咩 好奇一問

駁唔到

個地下城整大大比我轟佢好過啦

全屬2倍 全防毒

冇血

個個PO 都見高咩咩咩屌詭但係FF PO 就唔見

利申 坐等20石

搭光魔女隊員打手有海馬/大門山/兔女 用邊隻好？

海馬撞大防毒
兔女sb要求高(要愛麗斯 胡蝶

不過水隊海馬千鳥都防毒
唔一定要有嘅
係遊戲王果隻防毒就爽
勁過而家果隻火七星

而家咁樣 諗緊換唔換兔女

大門山唔入流啦⋯⋯

千鳥係超覺黎
可揀大手指

有貫有破吸ma又大力過海馬新水限又冇貫

三人協見啲人寧願放水5星都唔放水兔做隊長

食左粒屎石 打贏左

日龍可唔可以扮住水蝴蝶先(1日龍+1水蝴蝶）
放一隻可以防雲防暗洗回復debuff

大門山換兔仔啦⋯⋯

呢排見人砌水隊
點解好似無人放千鳥

依家咁 抽到兔仔換兔仔

冇話唔得
係個技唔夾水

同蝴蝶撞技?蝴蝶又短cd啲?尻估
利申冇千鳥

其實唔需要兩隻胡碟...

愛德華呢屌

得，好用過蝴蝶

夠嘅 不過要坐喺到喪打

唔入兩隻蝴蝶入場隻光魔女唔起頭

抽金蛋都算
仲要一隻都唔中水嗰隻
想玩吓新隊長都唔得

當個希石係兔女先 未換
咁樣好d? 水限食風神技

唔夠sb 當我冇講過

仲唔出米奇料

我諗你要落番d sb裝

八周年仲咁hea

經營左八年都仲係唔識搞活動同game
應該得9ho
明明訓係到都贏

當d玩家狗咁撚

聽日登入2000日會唔會有80石up

好簡單學ms r個鬼滅番黎大把人奶
都係唔整

咪整左米奇老鼠比你囉
出名咁多

遊戲王同米奇老味掉轉出件事完全唔撚同

有種感覺米奇啲角色會好似hello kitty嗰次合作咁
有十幾隻角色 但係得一隻有用

講到以家pad好差咁咪又係大把人屌住咁課金

求神拜佛比我抽到維尼
即改名做習近平

CY 真分析 藍CON做翻譯

唔使講倒轉 其實之後係復刻銀魂唔係死神都夠
大把人會課金抽神威

唔完美 可改善

的確遊戲王係高潮黎

死神有愛 見到幾開心

死神D , 覺醒技, 主動技, 隊長技, 改一改,

打30場壞滅姐

最後都係得藍柒同一護有用

望一望佢SAO伏刻....情況 唔係好樂觀

冇用個D 變晒武器都好呀

有預感米奇會同DMC一齊石沉大海

其實係
成日屌鳩佢 但係一開新pool都係死狗咁課返pack

sao算係咁啦⋯⋯
alice一線，ugo快刷
夫婦改到用得

c9同直g係劇情未到佢未進化啫

我而家扮緊工冇得打

出個陣冇玩 一隻都冇 幾期待

冇可能

佢都講明會下星期一開始合作 點會同dmc一樣啊？

快d開黎見我

老味個合作有咩咁勁
gimmick大過鬼滅

我隻眼擘大返啦

本身入兩隻 一隻靠食
而家聽完你講 放埋入隊

其實佢係disney定係剩係得老味嗰堆

冇可能我相信有維利

佢個合作係Micky mouse and friends
應該冇維尼

陣間某國又下架

仲有幾日乜消息都冇

都應該係聽日先出情報架啦 不嬲都係星期五先出

想重新玩過 想問下港版定日版好 想睇繁體字 但好似日版有限定抽蛋？

日版, 唔洗煩

其實港版都係日文...

港版都係日文 仲要有時冇合作抽

以前有繁體

智龍迷城執撚咗，怕乜

有料未 出死神未
有冇人記得死神係幾石機?

5石啦應該
咁多年前

想當年嘅最強隊長

唔會學路西咁玩十字心追打

又型又靚 , 晒左張圖

淘寶買聖誕龍真係好撚平

8婆去咗邊！

神器龍果關幾多分先s

就係佢6c半減都屌打啦
大毒搵海馬或姐新水限已經得

水隊隻隻都防毒 佢個防毒反而晒咗覺醒位

20萬以上就得

幾錢？

仲未有料?

你唔係又學樓上嗰ak買咗100個呀嘛

佢地果陣好撚正
打杯賽啲片笑到仆街

啲人話一蚊內有一個,

記得佢地抽花嫁

216906得A

痴左線

有冇新光大魔女隊長可以加下我 \
用緊水武鬥家 遊戲 求carry
112361480

coco真失業

痴線

抽猶格都好痴線

咁都咁平 不如我賣俾你 個倉有成千隻

得返1日可以中80石

一路話自己黃 一路用淘寶 仲話係幫襯黃店

常闇真係跟唔到

其實要升經驗，打嗰個極練已經ok啦， 又唔係話難打同埋長時間

幾抵
無批聖誕龍我幾隻超轉生mp龍就升唔到

已經一路扮工一路刷緊天球

兩打thx

R到鬼滅就算廢角都中把人課金

好糾結用邊隻做隊長好 一隻有盾加三秒， 一隻冇盾加兩秒但係有追打 用邊隻好啲

其實你呢隊做隊長應該係莉莉雅比較好？！
9粒有貫點都好過自來也嗰3com木
一係莉莉雅配木大波？ 莉莉雅短turn仲可以繼7x6轉隊長，打裏異應該無問題

個店主好支持香港運動的。。。

但係莉莉雅冇秒數加

叫咩名呀個店主

I mean 佢間店個名

木大波加3秒wo

要保護手足唔公開得 驚比公安mon post

依d 在人中算唔好問咁多
上面咩都有危險

有沒工具精靈⁉️

不過你點解咁夠膽問佢點睇你唔怕淘寶比公安mon住佢咩

米奇秒秒屋

想問下8週年禮包係咪買唔到2次
我轉左港台佢好似唔比我買

credit card 咩都得

武裝係工具箱

港台咁貴都買

港台貴幾十蚊

堆天使望見家鄉啦

有冇人知幾時派20石
都幾肯定自己唔會中80石

星期四都唔出料

抽埋29號都無一次80石之後應該第二日派掛

可能生放送一早出哂啲圖，聽日一炮過出能力就算
神器龍都好似係咁

有人話你個名有山本大介神之類嘅名，會中80石喎我都試緊，你要唔要試下

原來水屬5星先係大奬

但係我想中木大波多啲

@公安神猸

兔仔係咪唔需要2隻？
多左一隻想用來做印花

第2隻都係等武裝

除咗火之外 其他多咗嘅都係留啦
除非你係有四五隻先話用嚟做印花

今日30石全部金蛋都中唔到一隻水

3抽拎嚟講

其實沖有之前嗰啲嘅 不過唔知點解抽嚟抽去都係木同光

抽光魔女 用FD果隻

火個隻其實好似有啲勁
到時有隻火SS 7x6 就

On9 44抽都冇水6星

有果陣先算
火/木新魔女夾到佢就起飛

土狼新進化
kirito 都無拉拉比左個7x6佢

請問如果月費買到LV3
之後斷供
再買番會係繼續LV4
定係LV1 重新計起

官方講法係個level會keep一排
至於一排有幾耐就無人驗證過
斷一個月應該無問題嘅

尼亞成日扮廢
睇到佢個冠
同埋之前個轉珠判定咁撚難 但見佢都轉到好撚輕鬆
仲話自己轉珠廢手
正仆街

佢啲片都幾好睇
聽佢分析啲新寵都唔錯

把聲聽落去又舒服

今次佢抽蛋都中伏

唔關佢事嘅，部機係伏

尼亞啲組隊 佢會提埋無嘅有咩替代方案 幾好 有時又幾好笑

最好睇都係boys planet有4個人個陣 笑死我

睇佢哋四個傻佬抽真係幾好笑
依家得返chichi一個都好睇 但係好似好sad咁

係囉 間唔中有一集聚吓都好啦

得佢一個 佢好似都冇乜心機玩

又唔會冇心機玩嘅 但係已經冇以前咁放咁開心

2個幣，一個送，仲有一個點拎？

john咗佢個會員會送一個 但係唔記得過咗個時段未

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

訓前例牌
屌你老眉

一齊攞20

屌你老眉 🌛

20 thx

20

準備拎20石

未抽先多謝定山本果20粒石

80石
10日加埋

160

屌你老母8石完再假鑽 無限loop

正 真係8粒

8石，完

8石中兔仔

說好的保底一次80呢 屌佢老味

80左1日
但唔中兔同木

媽呀 終於抽中80石

18連抽
細AC 全8
大AC 1次80

中埋兔仔

日日8石仲要中左5隻木5星駛唔駛啊
希望又無抽蛋又伏到咁，課你老味啊
乞衣包都唔撚課

諗住拉2下 點知連鑽就繼續拉 6連鑽
但2隻7星都抽過 火牙伯仲要3隻
暫時唔反山本了

最後一日 8石

10日80石(加埋)
屌你老母山本大介

3個ac
3x80
多撚謝你呀

直接換水同木
唔課任何必中包同石

正全8石
DLLM山本

果20石幾時有得拎

10日80 屌你老母

最後八石都係中木弓手 就嚟中夠一打喇冚家鏟
多撚謝你呀山本狗

再一次8石 之後抽金蛋

又夠鐘屌山本老母

多謝山本八石，屌你老母

突然有隻水蝴蝶換唔換兔仔好

半夜個抽係未最後啦？
有無人一樣都係8石

山本大介幾時死？

大介你食屎啦真係

10日8石報到

聽日最後啦9日8石

今日已經第10日

山本大介
屌你老母

唔係至到29號咩屌你老母，10日8石

日本時間29號3:59

成功認證 非洲帳號

屌 又8石

金蛋都唔撚緊要
仲要隻隻金蛋都重複
真係癡撚鳩線

10日加埋終於有80石

10日有100石

又8粒~開game看 又8粒 山~本 我屌你老母 如常

20石幾時有？

符合20石資格!!
感恩山本!!

夠拎非洲石

主帳分身都全8

符合20石資格

有無手足有玩火屬U叔

又係8石

下次直接派100石比我算啦
依家好似比佢撚緊咁

廿石嘅人8月頭有得攞

多謝

16抽全金

雙火牙伯試左場星壞 雖然木馬果層死左 但覺得唔差 如果76盤會穩好多

係咪完左抽石定聽日

8石
點估到一次80石都冇

8石
中光7星

噴葛

巴打點砌
暫時諗到 牙伯 6星蜥蜴 5星商人 超轉天照
最後個位想放究進自來也

10日8石圍爐

正
中左20石

屌佢老母呢兩條仆街,食撚曬我啲心珠火珠之餘，淨係留啲毒珠廢豬垃圾珠畀我用， 上一個回合有成七粒心珠，第2條友見我 畀人重力重到冇血，淨係食撚曬啲心珠唔轉其他 屌佢老母臭閪兩條友過嚟害鳩我

前4一樣 最後落左未進火機械人 牙伯繼幻龍武 其他繼埋雲封條SB
但未有76盤都唔太想玩 試完就算

見佢轉得閪嘅話
會斷線自己打
之前打天球蟲龍個關
明明留哂珠比人完左個盾殺
佢同我消走哂佢

唔洗防廢豬咩 定直接硬食就算
9個U係咪好爽皮

唔想因為防廢落隻冇力嘅木寵
火機械人成11000血 變左身3CD火橫增傷加com
打星壞淨係升到60LV左右 又唔覺9U特別大力

想問咁多位巴打如果唔記得左id 入唔番舊帳 有無其他辦法可以搵番舊帳？

個時抽唔到遮那王真係
唔該巴打 咁我去換隻火機械人入隊玩下

357868703
招火uncle

派1萬先定20石先

神器龍成部機抽淨隻暗7星未有 有冇必要換1隻

畀我抽中多一隻水蝴蝶我就換隻水兔

屌佢老母米奇出未啊

邊有咁早開工

希望唔會今日都無啦

求極醒光波fd 玩新7星光

324387964

9ho幾時可以del走2way 見到果兩叉野都唔多開胃

對上一次玩u應該係正月狩獵神同極醒水瓶

我指我自己

唔課都中到2隻水蝴蝶

最近回歸求好友
185 881 451

有光暗神器龍 莉莉娜 光魔女 遊戲

中埋條6星火龍
試下玩火呀伯先

留名等睇反高潮出十石機米老鼠

連村井都中左80石

順便收埋遊戲皮

米奇睇圖隻色應該係火屬，話唔定可以夾神器龍火7星

出米奇老味嘅情報未呀
趕住睇啲數據呀
唔勁嘅話即刻換木七星返嚟

火阿伯好好玩

開黎見我

點組隊
抽到但仲未用過

2 way應該加追打啦

應該慶祝8周年 U變1.8倍攻

橫排之前都有buff過嚟，2way都好應該buff下

火同光根本係大獎
班人唔識波

等睇7x6米奇老味幫阿伯上神枱

出啦屌奶星

木隊玩家等緊隻7*6

高飛狗
已經接受左木隊收左皮既現實

出維尼即all in

我先得一隻咋

有防毒 有百萬追打 唔差架其實 又厚血 同啲王駁拳都得

我寧願要7com好過 大力好多

齊來帶曱大大玩裏異形

A寵覺醒: 7 7 7 9
B寵覺醒: uuuuuuu 9

要寫信 好多年之試過 最後可以攞返個ac

有料

『大塚角満の「熱血パズドラ部」ベストセレクション Vol.2』付録のモンスターメモリーカードで入手可能なモンスターの図鑑をゲットしました！アシスト進化も可能！※能力は+297、レベル110、超覚醒後になります。※能力は開発中の為変更する場合があります。
＃パズドラ

魔法石8個！スーパーゴッドフェス開催のおしらせです！ #パズドラ

8石god fes dllm

Exactly完全同個表情一樣

等我抽哂10日8石而家先出？
每日拎8石都要比你串？

無光魔女

Skip得

豐收

持靈 馬孫 20cd 跳起都henshin咗啦麻煩大介改一改去

冇其他情報?
on99

米老鼠勁到

勁到痴左線

原版同卡都係勁
不過等到750000mp先換

冇乜獨有性

米妮好勁

米奇老鼠出左喇？

出咗喇咩？

唐老鴨大獎

又9up

係咪未講其他超覺係咩

會唔會得一款

夾兔人

好彩冇光魔 唔洗抽
有水龍刀唔洗買書

個八周年活動後半

三月challenge不如派返石啦
成日派埋啲三神面同潛在覺醒個咩 打裏異打到唔想要

光魔女3隻

屌隻米奇出左黎味

中次80石都多過個活動

光魔女就係嗰2石

又有惡魔kill武器 水龍刀收皮啦

係 仲衰過送隻297

米奇老味呢

山本：比人屌得咁甘 唔撚出住了

維尼做boss

唔無無米奇呀？

Hey Mickey

米奇數已走

仲唔出料 抵佢執笠

等收20石

來了來了

終於有料

これから「ミッキー&フレンズ」のガチャやダンジョンで登場するキャラクターの図鑑画面をご紹介します！ #パズドラ

準備

3月2號出都可以走數？

點解godfes可以冇雲魔女

8婆係咪便秘

好廢

兩隻唐老鴨當黑白合？

啲架仔乜都話勁

5星寵 3抗性裝備
好似MH

10石機

唔係10石呀

仆街個feel真係似10石機

隻鴨....

廢撚到

唐老鴨咁低三維 俾盡6石

廢到
又pass得

呢堆野十石機真係搵山本抽

10石機確定

狗都唔屌

啲覺醒做乜野先

唔會10石掛

5石都要諗諗

乜鳩都十石起跳 啲五石又出到差一大截 點撚樣

3石機都俾多

友情抽就ok

最冇撚用就係闇廢毒每樣一粒

畫又唔得 能力又唔得

5星係咁架啦

無人想知5星點樣
快撚d

5年前d野都勁過佢啦
出埋啲咁嘅嘢知唔知醜字點寫？

6星唐老鴨好似幾好喎

限血不了

又係水攻擊

有兩隻唐老鴨既

睇來全部武器命

唐老鴨主動技

8星唐老鴨可以

乜鳩都攻擊type

成堆都垃圾

開始玩轉生進化8覺醒

我到底睇緊d乜

米奇唔係玩多屬進化下話

合作都要轉生

史高治同唐老鴨都唔識分？

米妮做乜鳩

五星係唐老鴨嘅uncle

米奇2 combo就225倍
岩哂新手，雖然無新手玩pad

米奇2 combo 10倍

硬推人刷滅翼

真係老番書包公仔

比弱智用
開心笑開心玩米奇老味

唔係咁想抽

不了
啲隊長技啱新手玩
但係冇新手會想抽呢啲囉

米奇招技開完冇5色加速 同火車一樣咁on9
成部機同火車一樣咁垃圾

直心追打武裝
Btw, 好似老番

防雲+直心
搵鬼用

搵隻想要既都冇

做乜鳩

八婆岀緊

當抽裝備？
木7*6幾時出

得個全家福換到？

全家幅勁wo

啲圖已經核撚突
啲野仲要咁廢

終於見到隻有少少用嘅

2石機就差唔多啦

d裝都out啦⋯⋯

有7星

等死神同fate

含家產武裝同隊員唔錯

得全家福似樣

老味究竟有幾多隻

4sb + 7 7 9
留名睇超覺再多一粒7 com

全家幅可以一戰

無刁維尼唔抽

4/288/4可以接受啦但得8秒

冇習維尼

淨係得佢叫合格

我反而鐘意復古版

細個咪睇呢d

其實係咪友情抽黎?

米奇pool 好撚廢 都係抽返 神器算?

見到啲圖 抽唔落手

冇女都係唔抽了

剩係換完含家產就結束呢個回合

換全家副，然後allin神器

呢堆野係咪幾年前已經想搞 啲技行慢左一年 破毒冇追打冇7X6冇

山本: 知你地抽唔到80石 比時間你地儲石

等睇營收又好似新幹線咁大爆死

1d用都無

出10石比米奇老母死忠抽

無隻勁

得全家幅果隻 老翻光魔女技有性趣

不如限時復刻富士見 睇下大家會抽邊個

隻7星點解要換
應該都係大印

我換神器好過啦⋯⋯

繼火車俠之後又一力作

係咪得一家親有得換

真 5隻色都好用過佢

不過10CD好似又唔太實用

留石算

單type，support技
隊長又唔係特別勁

隻全家幅咪又係垃圾見到個8秒操作話題完結

極限降臨rush係咪姐係有惡魔rush
有就又可以刷rank

維尼呢

一年前士朗都勁過佢

我諗山本抽完會上修
不過上修完應該都唔會用

山本死性不改

點解唔出維尼

D圖似老番 技又廢 又遲兩日出料

人地怪彈出鬼滅合作今個月100億營收
你pad 8同年搞埋啲柒嘢得50億
仲少過1月份

其實見到d配置就知係新手pool黎

可以skip了

怕維尼嬲

今次係Disney & Friends合作
應該唔會有米奇系列以外嘅角色

見到都唔開胃

有料未

補返張圖

真,比新手抽3抗武,同MH一樣

有石依家即刻all in水蝴蝶木女女仲好啦

2425攻擊力係光屬77貫之中算高
但係身為一個輔助寵
就變左兩頭唔到岸
又唔係top打手又唔夠輔助

睇完堆技之後唯一感想係
下

龍珠都高過佢 大家一樣有週年活動

D寵睇完轉頭已經無哂印象

d圖真係呢

垃圾, SKIP

有無個chart嘅link

山本個額頭寫住不思進取

睇落冇乜用，迪士尼知唔知山本呢堆設定

出鬼滅啦屌你

你個sticker 擺到好得意

一直俾怪彈爬頭唔係冇原因
難得上年吸引到咁多人玩
仲係營運得柒下柒下

無Shithole抽，不了

咪9up啦 怪彈上年梅到執笠邊緣

地城角仲撚吸引

部神器已經伏
仲要出部咁既垃圾機

真 因為依家d卡通文具卡通筆盒全部用哂Frozen同Elsa啦 得番深水埗老翻先用米奇

柒到

超覺有冇得番身

但上年營收依然第一
上年個營收危險只係predict

我試下伏隔離個小學雞去開ac抽下先

留石等死神同Fate算

照你咁講咁pad 2019應該梅到執咗笠
成年都係收得少過ms

渣到免費果抽都唔想抽

又冇維尼又冇工具精靈

我地要搵小鼠工具捉返晒啲仆街呀！

8周年既合作就係依個垃圾pool

真係唔撚掂

2019

2018

圖又垃圾
能力又廢 都算
屌你老母連shithole都冇得抽算點撚樣先
Pass
屌你老母山本大介（1/1）

換返嚟嗰堆classic 5粒加珠
啲水秤天秤點撚算

有冇人諗住買本野

又可以靜一排

印花

肯定係迪士尼唔肯俾pad畫插畫
要用老番圖

好心山本你有d骨氣啦⋯⋯

永遠懷念8週年

無9架啦

新合作係呢啲

真係屌出聲

五星水嗰隻唐老鴨,佢嗰招主動技 點解好似好多年前都見過咁嘅只係個名唔同咗

山本可能本身想啲本家寵同迪士尼玩crossover
好似銀魂咁，之後比人ban咗無埋個主導權

山本你敢出marvel我實同你課金抽爆佢

你出frozen我都冇咁興

迪士尼不嬲唔會俾人搞佢d角色
gungho唔通唔知？

大家邊撚個掛老味出黎del邊個

咁撚廢掛出黎托

木希仲吸引過堆老味

廢物彈珠有crossover 過

有無人掛黃龍刀火呀伯借黎玩下

264.339.668

免費抽算

出到咁撚廢好心個神up整勁啲啦

啊 好撚痛啊師傅

佢要谷老味咪抽走光魔女唔俾你抽
仲唔allin

大IP唔駛整咁勁(好似係)

幫你留石良心game

幾集經典版都有d興趣收藏 抽就係咁意幾下算 反正死神同fate再差都應該唔會差過米奇

冇我大屎坑先生
仲要我抽？

山本老母俾人三穴唔係冇原因

垃圾pad

合作新番你又唔肯 出堆老屎忽野又出得廢 搵鬼同你抽

假若我嚟緊呢九日都抽唔中水兔仔, 用唔用佢哋換水兔仔好
（白色我個倉只得1隻）
（紅色我個倉各有2隻）

幾多石啊 仲未出合作網

兔仔未勁到要用咁多隻大獎換番黎

我都好掙扎 有兩隻蝴蝶 諗緊換唔換兔仔

no

畀隻我你咪唔使換囉

屌你d公仔十足文具鋪果d假野貼紙

睇完個米奇老味個pool之後我all in哂神器龍
唉 佢老母又冇7星

下星期fate or死神....

抽埋部8石機先

人地周年生放送係活動開始
pad生放送係活動完結

留石dmc

咁撚垃圾都6石 笑死人咩

精氣神！

懷疑大介個腦有事

又出啲得7星先有換既合作
屌 咁你當天出個交換所出嚟把撚

skin做乜事

依個垃圾活動玩半個月

全部4sb

屌好撚柒個珠skin

本身未抽過呢個pool 諗住抽下

點解係轉生

想知架仔反應點